【醫管局作反？】醫護往返內地需要14天隔離？

我醫護人員深圳灣行過圈再返黎都要14日隔離嘅話咪即係可以罷工14日？

防疫快訊 (第十期) 8 Feb 2020
The 10th issue of Novel Coronavirus Bulletin

引蛇出洞，陽謀